應該點面對？

對方一放工話去太子自己飲野，一飲就五 六個鐘 信息都幾hea 回，可能佢想放髮下自己。。。對嘛。。。。。🙈

飲酒 溫溫登登 仲邊打到字
況且有下場

你又岩既

男人？女人？點。。。。。